好想搵人傾下計

同佢分開左成個人冇哂寄託 希望連登有愛可以有人同我傾下計分享下心事

係度同你傾都得

btw 巴定絲
絲就當我冇講過

雖然同朋友傾完好翻好多 但心入面都係好唔慣

巴打

係唔習慣架啦
用唔到tg 有冇line？

多謝你呀巴打 你方便嘅話留底line比我呀我今晚翻去down完搵你

曾經我都試過好似你咁
有好多野都同唔到朋友講出口
同陌生人講或者會好d